<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addons>
<addon id="plugin.video.joyn_app" name="Joyn" version="0.4.12" provider-name="fayer3">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.25.0"/>
        <import addon="script.module.routing" version="0.2.0"/>
        <import addon="script.module.inputstreamhelper" version="0.3.4"/>
        <import addon="script.module.pytz"/>
        <import addon="script.module.tzlocal"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="main.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.python.library" library="favorite.py"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="de_DE">JOYN Levestream und Mediathek</summary>
        <description lang="de_DE">Bietet die inhalte von joyn.de, basierend auf der Android App</description>
        <disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
        <summary lang="en_GB">JOYN Levestream and Mediathek</summary>
        <description lang="en_GB">Gives access to the content of joyn.de, based on the Android app</description>
        <disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
        <language></language>
        <platform>all</platform>
        <license>GPL-3.0</license>
        <forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/66455-Release-ZAPPN-TV/</forum>
        <website>https://joyn.de/</website>
        <email>fb4472 (at) aon.at</email>
        <source>https://github.com/fayer3/plugin.video.zappntv</source>
        <news>0.4.0:
- Abfragen repariert, bei einem Update, sollte das Addon trotzdem weiter funktionieren
- Addon checkt nun, ob es Updates von JOYN gibt, und warnt den Benutzer, dass es Probleme geben könnte.
- Plus+ Inhalte können verborgen werden. Abspielen funktioniert nicht, weil momentan keine Logins unterstützt werden.
0.4.1:
- schreibfehler ausgebessert, der das anzeigen von livestreams ohne EPG verhindert hat.
- Serveranfragen nun equivalent zu joyn Android app 5.3.1
- wenn ein Favorit nun nicht mehr verfügbar ist, wird nun ein leerer Ordner angezeigt.
0.4.2:
- zeige einen Timer, wenn ein Livestream das anschauen eines Werbespots verlangt.
- Debug Log nun automatisch aktiviert, wenn von Kodi 'Debug-Logging' aktiv ist.
0.4.3:
- versuche videos abzuspielen, auch wenn einige nicht wichtige Anfragen, wegen SSL Fehlern, fehlschlagen.
0.4.4:
- schreibfehler ausgebessert der das Anzeigen von Livestream Vorschaubildern verhindert hat.
- EPG repariert, aber nun limitiert auf ca. die nächsten 25 Einträge.
0.4.5:
- Versuch Extras zu reparieren (nicht getested)
- Einstellung hinzugefügt, um Empfehlungen zu einer Serien zu erhalten
- Einstellung hinzugefügt, um Altersfreigabe in der Videobeschreibung anzuzeigen
- Einstellung hinzugefügt, um Copyright in der Videobeschreibung anzuzeigen
0.4.6:
- video abfrage auf die neue methode abgeändert
  - einige videos/livestreams gehen nun auch ohne IP Spoofing auserhalb Deutschlands
- bei Livestreams wird nun erkannt wie viele Werbungen vor dem Stream sind, und entsprechend gewartet.
0.4.7:
- nicht mehr funktionierendes IP Spoofing durch anfrage über Proxy ersetzt
  - es werden nur http/https Proxies unterstützt, weil ich SOCKS4/SOCKS5 nicht zum laufen gebracht habe
  - es wird automatisch ein Proxy von gimmeproxy.com oder pubproxy.com abgerufen
    - weitere Proxy Abfrageseiten können über die Addoneinstellungen hinzugefügt werden
  - es kann auch manuell ein Proxy angegeben werden
- option hinzugefügt, um einen neuen Zugriffstoken bei der nächsten Video Abfrage abzufragen
0.4.8:
- Fehler behoben, wenn keine Proxies zum abfragen vorhanden sind
0.4.9:
- Proxy Abruf überarbeitet:
  - Fehler behoben, welcher Proxies übersprungen hat
  - Fehler behoben, welcher nicht funktionierende Proxies als gut eingestuft hat
  - es wird nun ein Dialog angezeigt, welcher Proxy gerade überprüft wird
  - zwei weiter webseiten zum Proxy abrufen hinzugefügt
0.4.10:
- fehler mit Proxy abrufen von 'freshproxies.net' behoben
0.4.11:
- fehler behoben der abrufen von Videos verhindert hat.
- verfügbar seit/bis zu Filmbeschreibungen hinzugefügt.
0.4.12:
- VOD Abfrage repariert dank hrickes.
        </news>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
            <fanart>resources/fanart.png</fanart>
            <screenshot>resources\screenshot-01.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources\screenshot-02.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources\screenshot-03.jpg</screenshot>
        </assets>
    </extension>
</addon>

<addon id="plugin.video.zappntv" name="Zappn TV" version="1.3.4" provider-name="fayer3">
    <requires>
        <import addon="xbmc.python" version="2.25.0"/>
        <import addon="script.module.routing" version="0.2.0"/>
        <import addon="script.module.inputstreamhelper" version="0.3.5"/>
        <import addon="script.module.pytz" version="2014.2"/>
        <import addon="script.module.tzlocal" version="2.0.0"/>
        <import addon="script.module.html2text" version="2015.6.21"/>
    </requires>
    <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="main.py">
        <provides>video</provides>
    </extension>
    <extension point="xbmc.python.library" library="favorite.py"/>
    <extension point="xbmc.addon.metadata">
        <summary lang="de_DE">ZAPPN TV Levestream und Mediathek</summary>
        <description lang="de_DE">Livestream von den Österreichischen Sendern ORF 1, ORF 2, Puls 4, Puls 24, ATV, ATV2, ProSieben, Sat.1, Kabel 1, Sixx, Prosieben Maxx, Sat.1 GOLD und Kabel 1 Doku sowie Mediathek von Puls 4, ATV, Kabel 1, Sat.1, Sixx, Prosieben, Prosieben Maxx, Sat.1 Gold und Kabel 1 Doku.</description>
        <disclaimer lang="de_DE">Die von diesem Addon dargestellten Inhalte werden von den Erstellern des Addons weder gehostet oder verbreitet, noch stehen die Ersteller in irgendeiner Beziehung zu den Anbietern des Inhalts.</disclaimer>
        <summary lang="en_GB">PZAPPN TV Levestream and Mediathek</summary>
        <description lang="en_GB">Livestream of the Austrian channels ORF 1, ORF 2, Puls 4, Puls 24, ATV, ATV2, ProSieben, Sat.1, Kabel 1, Sixx, Prosieben Maxx, Sat.1 GOLD and Kabel 1 Doku and the mediatek of Puls 4, ATV, Kabel 1, Sat.1, Sixx, Prosieben, Prosieben Maxx, Sat.1 Gold and Kabel 1 Doku.</description>
        <disclaimer lang="en_GB">The author does not host or distribute any of the content displayed by this addon. The author does not have any affiliation with the content providers.</disclaimer>
        <language></language>
        <platform>all</platform>
        <license>GPL-3.0</license>
        <forum>https://www.kodinerds.net/index.php/Thread/66455-Release-ZAPPN-TV/</forum>
        <website>https://zappn.tv/</website>
        <email>fb4472 (at) aon.at</email>
        <source>https://github.com/fayer3/plugin.video.zappntv</source>
        <news>1.3.0: update auf neue API.
- Bei Favoriten von älteren Versionen wird ein "Legacy" hinweis angezeigt. Solange die alte Api noch funktionert, und die Sendung dort vorhanden war, wird ein Link auf die neue Api erstellt.
1.3.1:
- fehler mit single Threading behoben
- Abhängigkeiten minimum Version hinzugefügt, behebt vielleicht automatische Installation
1.3.2:
- Livestreams von ORF III und ORF Sport+ hinzugefügt
- alternatives DRM Format für widevine ist nun standardmäßig deaktiviert, weil es scheinbar nicht mehr verfügbar ist.
  Ist es dennoch aktiviert, wird versucht es abzurufen, bei Fehlschlag wird auf das standard Format zurrückgegriffen.
- Versuch Playready support zu repariert.
  - auswahl zwishen DASH und SmoothStreaming. SmoothStreaming hat zwar die bessere Qualität, funktioniert momentan aber nicht.
1.3.3:
- Start/Verfügbarkeitsdatum repariert, wenn es mehrere Ausstrahlungen gab
1.3.4:
- Einstellung hinzugefügt, um immer den Puls4 Key bei abfragen aus der Mediathek zu verwenden. Zum zeitpunkt des releases dieser Version bekommt man somit Videos mit höherer Auflösung
- Einstellung hinzugefügt, um Videos wie der Webplayer auf der prosiebenmaxx Webseite abzurufen. Dies ist langsamer, resultiert aber manchmal mit höher Aufgelösten Videos
</news>
        <assets>
            <icon>resources/icon.png</icon>
            <fanart>resources/fanart.png</fanart>
            <screenshot>resources\screenshot-01.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources\screenshot-02.jpg</screenshot>
            <screenshot>resources\screenshot-03.jpg</screenshot>
        </assets>
    </extension>
</addon>

    <addon id="repository.fayer3" name="fayer3's Addon Repo" version="1.0.0" provider-name="fayer3">
        <requires>
            <import addon="xbmc.addon" version="12.0.0"/>
        </requires>
        <extension point="xbmc.addon.repository" name="fayer3's Addon Repo">
            <info compressed="false">https://raw.githubusercontent.com/fayer3/fayer3-kodi-repository/master/addons.xml</info>
            <checksum>https://raw.githubusercontent.com/fayer3/fayer3-kodi-repository/master/addons.xml.md5</checksum>
            <datadir zip="true">https://raw.githubusercontent.com/fayer3/fayer3-kodi-repository/master/</datadir>
            <hashes>false</hashes>
        </extension>
        <extension point="xbmc.addon.metadata">
            <summary>access to Addons by fayer3</summary>
            <description>access to Addons by fayer3</description>
            <platform>all</platform>
    </extension>
</addon>
</addons>
